屯門公路不合作運動建議位置

屯公係其中一個重要地點，來回都係
以下兩個位小弟覺得最易出事：
1. 轉車站：如轉車站癱瘓，基本上所有出入屯門各點的巴士立即收皮！
2. 屯公落深井個位：大家唔好忘記，仲有下路，呢個位一出事，上下路都會受影響，加上下路個燒鵝迴旋處好易出事，呢個位效果唔錯！

汀九橋

總之駁親屯公的交叉位，一出事就會有連鎖反應

推

轉車站

ok

無用 可以避汀九荃灣出

深井位啦
平時朝中唔搞佢嗰個位都會塞架啦
搞埋更加大獲

幾點開波?

轉車站都無用，最多咪唔停站

封皇珠路加置樂入口已經夠做

個個迴旋處平時都係最易塞，一出事上下路即時一齊奶野，聽朝記得注意車速安全啊

轉唔到車好唔方便架

推推推

最多咪唔入轉車站

屯公起點上斜位會唔會好啲

汀九會倒塞番去深井, 屯公都會收皮, 同時會塞埋大欖, 元朗都一齊收皮

就係咁，屯公所有交叉位連鎖效果好撚大

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

我覺得最好係屯市對出既屯公？

有咩事都可以走到

講起就嬲
日鳩日冇事冇幹猛太陽都可以塞
塞撚死佢就岩

塞住置樂對出果段屯門公路起點位，
可以買起成個屯門
狗車都出唔到

認同

push

如果呢個位塞2,3個鐘
分分鐘塞返去元朗tim

市中心底?

可以塞深井碧堤半島出面行人天橋下面，所有係大欖行青山公路出黎嘅都會塞死曬

聽朝要深井塞撚到去三聖

屯公or轉車站有狗會難避

輕鐵留比自己友?
比較易走嘅位:
新墟m記十字路口
屯門官立中學轉入屯門公路個位
虹橋/屯市底層往屯公方向
安定入屯門公路個位

兆康同富泰附近迴旋處，防止天水圍、元朗狗幫拖

希望各位司機臨到汀九上斜位時，部車生生性性，你知啦，果個位部車一瀨屎，得返條下路去荃灣。。。

各位幫幫手，我想攞正牌番唔到工

呢個位一塞
屯門南北都收皮

光復香港 時代革命

怕唔怕比屯門同荃灣狗署圍?近番屯門果邊要走易d走

屯門狗署啲狗只能徒步。。。行去依到都幾耐下。
仲要成條路塞曬車

係屯公既塞左走唔到
建議留番係屯門入面

push 屯公無遮掩好難走，咁做可以分散埋班狗力，同時間要封兆康同富泰附近入屯門個迴旋處同高速公路，或者搵天水圍同元朗人封去屯門幹道同呢兩區狗署。

要多啲人阿！！

pish

約定大家 塞死屯公

一玩汀九同深井就全個大西北收皮啦
參見上個月塞撚到變心形事件